開心嘅係，奧巴美羊終於破入球荒

攻入致勝一球

【Now Sports】阿仙奴射手奧巴美揚陷入低迷，教練阿迪達勸告對方不要想太多。
奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在對上2個英超球季都轟入22球，但今季頭11場僅入2球，當中有1球更來自12碼。 阿迪達（Mikel Arteta）認為，Auba陷入球荒有時候因為他沒有平靜的心境：「這Auba這樣的射手一定要自然一點，不用想太多，跟隨自己的觸覺，在正確時刻做出選擇，用正確的腳，把球放在需要的地方。」 奧巴美揚當然是阿仙奴的王牌，但阿迪達也知道不能只靠他去爭入球：「當你有球員在禁區，你需要另一位球員去鋪橋搭路，所以你需要有球員來幫Auba，然後事情才變得自然，因為壓力小了。」

达蛇有料